呢個女義士仲喺唔喺度

唔識佢但係堅擔心安全
班差佬咁淫賤
有冇事呀

仲要咁大

推唔郁都照推

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

原本無事，你咁放完相，好快出事

點解要著成咁去示威

咁唔通由佢被人遺忘消失呀？
況且佢已經上哂新聞

今日係旺角見過着咁嘅衫，帶住口罩嘅女仔，
不過唔知係咪佢

仲未有消息

仆街
條女對腳正撚到